有冇巴打報左藝員訓練班2017

都知tvb衰但都想玩下
有冇巴絲都報左
收到通知未

希望我可以做下一個黃粗鹽

有無得見到hana嫁

你收到通知？

今日收到喇

你要加油

報黎把春咩 冇料果d演員漸上一線
眼見有資力 有實力既 仲係做緊2打6

可能樓主冇料咪岩佢囉

今日first in 完，有冇巴絲都係，一齊分享下

第一日面試好Hea

巴打有冇2nd in call?

冇

面試係點

大家好~我係...呀輝呀~~